# Projecte en c #

### projecte **mes** inicial

la instruccio:
```
printf("hola que tal");
```
i un altra instruccio
```
scanf ("%s",text);
```

### codi font (captura)

![codi font](https://www.tooltyp.com/wp-content/uploads/2014/10/1900x920-8-beneficios-de-usar-imagenes-en-nuestros-sitios-web.jpg)

<div style="color:orange">

## prova html sobre markdown
s
</div>

un altre color

[google](https://www.google.com)

i ara :+1:
:coin:	  
:dollar:	

| nom | gognom |  
| --- | ---- |
| patates | fregides |

----
